原來5月1日開始viutv個網要成為會員先可以重溫

非會員只可以7日之內重溫同睇首3集

佢Facebook咁寫「
【5月1日 ViuTV網絡平台全新體驗!登記成為會員無限LOOP ViuTV節目😍😍】
嚟緊ViuTV APP同viu.tv將會為你帶嚟更貼心服務!
只要你成為會員*，就可以同Sound bear一樣，
隨時隨地都可以無限任睇兼收藏我哋一系列嘅精彩節目，
幾時LOOP幾時煲幾時追，都由你決定！如果你之前未成為會員，記得立即登記啦！

*非會員可無限期試睇節目首3集及7日內之新集數
」

又唔洗錢，有幾難？